[波台RDR2討論區] 有冇ching掛住打RDR2打到連波都不睇了

星期五去啤酒節，去到10點已經謊稱要轉場然後返屋企打機

成個週末都剩係打機

但又唔係玩任務，驚推太快，

自己騎馬睇風景打獵玩咗10幾20個鐘

波都唔想睇

樓主隻馬叫咩名

一隻叫黑暗左右

一隻叫豬腦

一隻叫咩咩妹

一隻叫泥清

四隻都冇隻勁，黑暗左右係跟game送嗰隻阿爾登戰馬

我唔識攞預購送果隻馬
可唔教我點攞

去馬廐買馬有得免費買